# Лабораторная работа №6
## Выполнил: ПИбд-41 Глухов Владимир
### Тема: Нейронная сеть

####Как запустить
* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

####Что выполняет программа
* Считывает данные о популяции
* Выполняет обучение MLPClassifier
* Определяет точность

####Ссылка на видео: https://youtu.be/Mko7AXIUjNM

